政府內部唔見左幾千萬個口罩 立法會議員同區議員都買唔到口罩 點解民建聯可以係政府到拿5萬個口罩？

民建聯拿完5萬個重要唔撚派比藍絲市民

好似以前 國庫空虛
糧倉俾官貪晒咁

火燒到埋身 理撚得班藍屍廢老

This real?

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

串緊民建聯口罩都落埋格